<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on My New Hugo Site</title>
    <link>https://natashaigori.github.io/homepage/post/index.xml</link>
    <description>Recent content in Posts on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 26 Mar 2017 15:52:05 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://natashaigori.github.io/homepage/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>good to great</title>
      <link>https://natashaigori.github.io/homepage/post/good-to-great/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Mar 2017 15:52:05 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://natashaigori.github.io/homepage/post/good-to-great/</guid>
      <description>&lt;p&gt;День 2. Берлин
 Завтрак.
Переезд в Германию. Германия… Дорога проходит через сонные средневековые города, мимо величественных барочных дворцов и фантастических сказочных замков… Прибытие  в Берлин. Экскурсия: “Величие могущественного Берлина”. Берлин – огромный мегаполис. Нам покажется, что мы перемещаемся в машине времени, здесь можно попасть в будущее и оказаться в прошлом, а прогуливаясь по шикарным улицам и проспектам, сможем увидеть настоящее. Приглашаем перевернуть страничку истории и увидеть Берлин таким, какой он сейчас: могущественный Рейхстаг, дворец Шарлоттенбург, величественный Берлинский собор, колонна Победы, и визитная карточка Берлина – Бранденбургские ворота. Свободное время. «Очарованный Берлин»(18€/10€). Мы будем наслаждаться красотой самой современной площади Берлина - Потсдамер Платц, полюбуемся бульваром Звезд, театром, где проводится открытие и церемония награждений знаменитого международного кинофестиваля Берлинале, а прогуливаясь историческим центром города, почувствуем себя гостями в прежних веках. Переезд в Нидерланды. Ночлег в Нидерландах.&lt;/p&gt;

&lt;section&gt;
&lt;ul style=&#34;list-style-type:square&#34;&gt;
&lt;li&gt;День 3&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;День 4&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;День 5&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/section&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>